{
  "Test:": "测试：",
  "Experiment with AI outputs by fine-tuning parameters. Discover how each adjustment influences the model's response.": "通过微调参数来实验 AI 输出。了解每次调整如何影响模型的响应。",
  "Prompt": "提示",
  "Output": "输出",
  "Please note deployment time can vary from 10 minutes to 1hr+.": "请注意，部署时间可能从 10 分钟到 1 小时以上不等。",
  "Llama2 models require privately referenced images for deployment. You must create a CRD and specify the location of your privately hosted image. Learn more": "Llama2 模型部署需要私有引用的镜像。您必须创建 CRD 并指定私有托管镜像的位置。了解更多",
  "here.": "这里。",
  "Next steps": "下一步",
  "If this is your preferred model for deployment in your application, proceed to:": "如果这是您在应用中首选部署的模型，请执行：",
  "Generate the model workspace custom resource definition (CRD)": "生成模型工作区的自定义资源定义 (CRD)",
  "Optionally Customize workspace CRD.": "可选：自定义工作区 CRD。",
  "Deploy to cluster": "部署到集群",
  "Deploy default workspace CRD": "部署默认工作区 CRD",
  "Customize workspace CRD": "自定义工作区 CRD",
  "Deployment unsucessful. Please delete this workspace from your cluster and try again.": "部署失败。请从集群中删除此工作区后重试。",
  "Deployment in progress": "部署进行中",
  "Name:": "名称：",
  "Instance:": "实例：",
  "Resource Ready:": "资源已就绪：",
  "Inference Ready:": "推理已就绪：",
  "Workspace Ready:": "工作区已就绪：",
  "Age:": "运行时长：",
  "Model successfully deployed!": "模型部署成功！",
  "View deployed models": "查看已部署模型",
  "Create a KAITO Workspace": "创建 KAITO 工作区",
  "To get your model up and running, you can either create a CRD file with 'Generate CRD' which you can then deploy using kubectl apply -f filename.yml, or to deploy a model with default settings, just click 'Deploy Workspace'. This will deploy a workspace with default settings. Learn more about deploying KAITO workspaces": "要启动模型，您可以先点击“生成 CRD”创建 CRD 文件，然后使用 `kubectl apply -f 文件名.yml` 部署；或直接点击“部署工作区”以默认配置部署。了解更多关于 KAITO 工作区部署的信息。",
  "Minimum GPU size:": "最低 GPU 大小：",
  "Compatible Kaito Versions:": "兼容的 Kaito 版本：",
  "Model source:": "模型来源：",
  "Manage KAITO Deployments": "管理 KAITO 部署",
  "Review the deployment status and perform operations on models in your cluster. If no clusters are shown, you must first deploy a model.": "查看部署状态并对集群中的模型进行操作。如未显示任何集群，请先部署模型。",
  "Review the status of each model deployment and access available actions as needed. Deployment times vary greatly depending on model size.": "检查每个模型的部署状态，并根据需要执行可用操作。部署时间取决于模型大小，可能差异较大。",
  "Cancel": "取消",
  "Get Logs": "获取日志",
  "Re-deploy default CRD": "重新部署默认 CRD",
  "Delete Workspace": "删除工作区",
  "Failed Deployment": "部署失败",
  "Test": "测试",
  "Deployment successful": "部署成功",
  "Name": "名称",
  "Instance": "实例",
  "Resource Ready": "资源已就绪",
  "Inference Ready": "推理已就绪",
  "Workspace Ready": "工作区已就绪",
  "Age": "运行时长",
  "Kubernetes AI Toolchain Operator (KAITO)": "Kubernetes AI 工具链操作器 (KAITO)",
  "Using KAITO, the workflow of onboarding and deploying large AI inference models on your cluster is largely simplified. KAITO manages large model files using container images and hosts them in the public Microsoft Container Registry (MCR) if the license allows.": "使用 KAITO，可大幅简化在集群中引导和部署大型 AI 推理模型的流程。KAITO 使用容器镜像管理大文件，并在许可允许时托管于公共 Microsoft 容器注册表 (MCR)。",
  "Architecture": "架构",
  "KAITO follows the classic Kubernetes Custom Resource Definition(CRD)/controller design pattern. User manages a workspace custom resource which describes the GPU requirements and the inference or tuning specification. Kaito controllers will automate the deployment by reconciling the workspace custom resource.": "KAITO 遵循经典的 Kubernetes 自定义资源定义 (CRD)/控制器模式。用户管理一个描述 GPU 要求及推理/调优规范的工作区 CRD。KAITO 控制器通过调和该 CRD 来自动化部署。",
  "KAITO presets the model configurations to avoid adjusting workload parameters based on GPU hardware.": "KAITO 预设模型配置，避免根据 GPU 硬件手动调整工作负载参数。",
  "Auto-provisions cost-effective GPU nodes based on model requirements.": "根据模型需求自动配置性价比高的 GPU 节点。",
  "KAITO provides an HTTP server to perform inference calls using the model library.": "KAITO 提供 HTTP 服务器，通过模型库执行推理调用。",
  "By pressing install, you will install the managed KAITO addon. To read the official documentation, click": "点击安装将添加受管的 KAITO 插件。要阅读官方文档，请点击",
  "Install KAITO": "安装 KAITO",
  "Installing KAITO, this may take a few minutes...": "正在安装 KAITO，可能需要几分钟…",
  "Enabling Role assignments and Federated Credentails for KAITO, this may take a few minutes...": "正在为 KAITO 启用角色分配和联合凭据，可能需要几分钟…",
  "KAITO is installed!": "KAITO 已安装！",
  "You can now create a workspace by clicking the button below.": "您现在可以点击下方按钮创建工作区。",
  "Generate Workspace": "生成工作区",
  "Error installing KAITO.": "安装 KAITO 时出错。",
  "Cluster preset configuration": "集群预设配置",
  "For more customized Azure Kubernetes Service (AKS) cluster setup, visit the Azure Portal by": "如需更自定义的 AKS 集群设置，请访问 Azure 门户，",
  "clicking here": "点击此处",
  "Automatic (preview)": "自动（预览）",
  "Fully Azure-managed with simplified setup for more streamlined app deployment.": "完全由 Azure 管理，简化设置以加快应用部署。",
  "Learn more": "了解更多",
  "Dev/Test": "开发/测试",
  "Best for developing new workloads or testing existing workloads.": "适用于开发新工作负载或测试现有工作负载。",
  "Cluster details": "集群详情",
  "Resource Group*": "资源组*",
  "Create New": "新建",
  "Cluster Name*": "集群名称*",
  "Region*": "区域*",
  "Create": "创建",
  "Loading...": "加载中…",
  "Creating Cluster": "正在创建集群",
  "in": "位于",
  "Click": "点击",
  "here": "这里",
  "to view the deployment in the AzurePortal.": "查看 Azure 门户中的部署。",
  "Error Creating Cluster": "创建集群出错",
  "Create AKS Cluster": "创建 AKS 集群",
  "Subscription:": "订阅：",
  "Cluster Properties of": "集群属性：",
  "Agent Pool:": "节点池：",
  "IMPORTANT: Please be sure to remove any private information before submitting.": "重要：提交前请务必删除任何私人信息。",
  "Does this occur consistently? <!-- TODO: Type Yes or No -->": "该问题是否持续出现？<!-- TODO：输入 是 或 否 -->",
  "TODO: Share the steps needed to reliably reproduce the problem. Please include actual and expected results.": "TODO：请提供可靠重现该问题的步骤，并包含实际结果和预期结果。",
  "The issue text was copied to the clipboard.  Please paste it into this window.": "问题文本已复制到剪贴板，请粘贴到此窗口。",
  "$(keyboard) Manually enter error": "$(keyboard) 手动输入错误",
  "Select the error you would like to report": "请选择要报告的错误",
  "Unknown Error": "未知错误",
  "Failed with code \"{0}\".": "失败，错误代码 \"{0}\"。",
  "\"registerUIExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azureextensionui package.": "使用 vscode-azureextensionui 包前，必须先调用 “registerUIExtensionVariables”。",
  "Your VS Code window must be reloaded to perform this action.": "需重新加载 VS Code 窗口以执行此操作。",
  "Reload Window": "重新加载窗口",
  "Operation cancelled.": "操作已取消。",
  "Go back.": "返回。",
  "\"{0}\" is not implemented on \"{1}\".": "\"{0}\" 未在 \"{1}\" 上实现。",
  "No matching resources found.": "未找到匹配资源。",
  "Invalid semver \"{0}\".": "无效的 semver \"{0}\"。",
  "API version \"{0}\" for extension id \"{1}\" is no longer supported. Minimum version is \"{2}\".": "扩展 ID \"{1}\" 的 API 版本 \"{0}\" 已不再受支持。最低版本为 \"{2}\"。",
  "Extension dependency with id \"{0}\" must be updated.": "ID 为 \"{0}\" 的扩展依赖必须更新。",
  "Error: {0}": "错误：{0}",
  "An error has occurred. Check output window for more details.": "发生错误。请检查输出窗口以获取更多详细信息。",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Delete": "删除",
  "Don't warn again": "不再提示",
  "Skip for now": "暂不提示",
  "Upload": "上传",
  "Always upload": "始终上传",
  "Don't upload": "不上传",
  "Report an issue": "报告问题",
  "This operation is not supported.": "不支持此操作。",
  "Please confirm by re-entering the previous value.": "请重新输入之前的值以确认。",
  "The entered value does not match the original.": "输入的值与原值不符。",
  "Specified character lengths should be 1 character or greater.": "指定字符长度应 ≥ 1。",
  "The minimum specified character length should not exceed the maximum specified character length.": "最小字符长度不应超过最大字符长度。",
  "A value is required to proceed.": "需要提供一个值以继续。",
  "The value must be {0} characters or greater.": "值必须 ≥ {0} 字符。",
  "The value must be {0} characters or less.": "值必须 ≤ {0} 字符。",
  "The value must be {0} characters long.": "值长度必须为 {0} 字符。",
  "The value must be between {0} and {1} characters long.": "值长度必须介于 {0} 到 {1} 字符之间。",
  "Execution timed out.": "执行超时。",
  "Select a workspace folder": "选择工作区文件夹",
  "Back": "返回",
  " (Press 'Space' to select and 'Enter' to confirm)": " （按 “空格” 键选择，按 “回车” 键确认）",
  "(recently used)": "（最近使用）",
  "Load More...": "加载更多…",
  "Loading resources...": "正在加载资源…",
  "No Azure subscription found for this tree item.": "未找到此树项的 Azure 订阅。",
  "Deleting...": "正在删除…",
  "An element with the following id already exists: {id}": "具有以下 ID 的元素已存在：{id}",
  "Creating {0}...": "正在创建 {0}…",
  "Select {0}": "选择 {0}",
  "Loading \"{0}\"...": "正在加载 “{0}”…",
  "Some items could not be displayed": "某些项目无法显示",
  "Failed to find commandId on generic tree item.": "未能在通用树项目中找到 commandId。",
  "Create new {0}...": "创建新 {0}…",
  "Advanced": "高级",
  "Invalid": "无效",
  "Select subscription": "选择订阅",
  "No subscriptions found": "未找到订阅",
  "Select resource": "选择资源",
  "$(plus) Create new {0}...": "$(plus) 创建新 {0}…",
  "$(add) Create...": "$(add) 创建…",
  "Click to view resource": "点击查看资源",
  "Azure Activity": "Azure 活动"
}
